點解啲女咁鍾意用個星星臉膜Filter?

搞到睇唔到個靚樣

男

Gay

真

恐怖

撞鬼你咩
屌你老木

觀塘？

嚇死人咩

禿左

唔用靚好多

Chris (基師)

非

唔加慎入屌你老母

是

佢哋扮緊旺旺雪餅

印你真係好狗

笑撚到仆街

前排見人story用雪餅
就會問佢係咪肚餓

我反反地胃

我餓了

男人

很正

行撚開拉春卷

遮瑕瘦面 零死角

印仔係咪有反社會人格